譚文豪：有大陸人喺西九站落車後 冇通關而沿路軌一路行到葵涌 再經通風口上地面

Live緊

咁都無變肉醬!?
究竟係佢好命定係證明咗高鐵香港段車速慢到人都撞唔死呢?

link?

唔係近呢一個月發生啦好明顯

CLS

Rthk live緊

屌你行十公里

公安定乜，咁知『釘』

邊有話行返葵涌??
譚文豪FB係話條友行返中國喎

屌你個通風口係咪和宜合道運動場對出個空地

即係 西九站可以唔過關 隨便行就出到香港

唔work

為咗避檢疫可以去到幾盡

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲）- 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲）- 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲）- 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲）- 30/6/2019
麥小姐（28歲）- 3/7/2019
梅先生（32歲）- 5/7/2019
范先生（26歲）- 22/7/2019
郭先生 Calvin（25歲）- 27/8/2019
姬如希先生（16歲）- 2/9/2019
何小姐（27歲）- 4/9/2019
陳彥霖小姐（15歲） - 19/9/2019 (全裸墮海)
林生生（28歲）- 31/10/2019 (屯門建生邨泰生樓墮樓亡)
王先生（22歲）- 4/11/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐（26歲）- 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019 (被墮樓)
少女（17歲）- 17/11/2019 (全裸墮樓)
李女士（45歲）- 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生（32歲）- 19/12/2019 (腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生（41歲）- 22/12/2019 (失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生（38歲）- 29/12/2019 (旺角墮樓亡)
潘先生（29歲）- 30/12/2919 (失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐（35歲）- 30/12/2019 (深水埗墮樓亡)
少女（14歲）- 31/12/2019 (西營盤墮樓亡)
馬先生（62歲）- 3/1/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 - 13/01/2020 (屯門翠林花園墮樓亡)
男子（34歲）- 14/01/2020 (油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐（61歲）Robert 英籍丈夫（67歲） - 15/01/2020 (K11 Musea墮樓亡)
女子（不明）- 18/01/2020 (粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲 - 05/8/2019
將軍澳連儂牆斬人案 - 20/8/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
深水埗鄭國泉駕的士UZ6660惡意撞向市民，致一名女市民雙腿骨折 - 6/10/2019
青年（19歲）- 19/10/2019 (大埔派傳單時被𠝹頸及劏肚致永久傷害)

西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019

理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
旺角的士KL8929撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
銅鑼灣鄭世華駕的士LD9663惡意撞向市民，致一名女市民腿部受傷 - 1/1/2020
董先生（25歲）- 16/01/2020 (於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 - 20/01/2020 (於黃埔被兩刀手斬至重傷)
政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點 - 24/01/2020 至今
元朗西鐵站持棍傷人事件 - 2020/01/30(事件導致6名青年受傷送院)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

支那話唔賣飛姐
冇話架車唔行

行返中國
個月台同條路軌咪割讓左俾中國囉

運輸及房屋局表示，自高鐵通車以來，曾發生兩宗未獲授權而進入高鐵路軌的事件，其中一宗發生於去年12月初，一名內地乘客從長沙南站上車前往深圳，但未有錯過在深圳北站下車，乘客其後於西九龍站下車，沒有通關，並走入路軌，沿路軌步行一段時間。

另一宗事件發生於去年3月底，港鐵一名月台助理在西九龍站月台工作期間不慎墮軌，港方根據「一地兩檢」聯合協調及應急處理機制，由消防處獲得內地許可，經過內地口岸區協助事主。

接報12月有支那人原本應該係堔圳北站落車，但佢唔記得落車，
搭過龍去左香港，之後佢諗住沿住路軌邊行返支那。
行到一個通風走廊爬左出去(據報係葵涌)，去左香港。
最後搵左黑警送佢返去，港共政府一直冇提過有呢件事。

飛機師12月接報後入左信俾政府要求書面查詢，
早兩日卒之回覆確實有呢件事出現過。

無掩雞籠, 自出自入

事件發生喺上年12月
個大陸撚搭膠鐵本身諗住深圳落車
點知miss咗
嚟到西九後冇通關
諗住沿路軌行返上大陸
行咗一段路後經通風口上到地面
發現自己仲喺香港 （葵涌）
最尾去咗狗屋自首

譚文豪話佢係向支那方向行，但據報最後係葵涌既通風走廊走左出去。
呢點佢都話冇辦法FACT CHECK

運房局昨書面回覆立法會質詢時透露，去年12月初一名內地客從長沙南站乘高鐵，原擬於深圳北站下車，但錯過停站抵達西九總站，下車後無通關，反進入路軌步行一段時間，後在其中一個通風大樓緊急出口離開鐵路範圍並向警方自首，其後被送回內地。

無啦啦俾你地搵到國安落黎香港個方法

完全理解唔到點解會行

唔自首即係根本可以自出自入

屌
CLS

探路

唔想罰錢

最新偷渡法

偷渡嚟講 不嬲都係世界級

洗頭鐵路

西九龍站竟然行到去葵涌

CLS公司

我覺得已經有人喺高鐵路軌入面定居緊

W

Cls

咁撚大個漏洞

鳩跌隧道尺寸未必做到好似党鐵咁tight
唔係一火燭就好大鑊

咁十公里，好多人都行到，支那地方大D 支那人行到都好正常

支那人冇腦是常識吧

下洗寄生族

Now香港直播

都唔撚睇指示，有路就行

痴線咁都得

職員通道？

地下游民區

原來高鐵可以偷渡, 咁唔怪得咁多人被跳樓

沿路軌一路行到葵涌

公開嘅秘密啦
鳩鐵廠隔離就係石崗軍營

今日廿七號, 郭文貴話廿九號黑警末日, 呢d人就係大陸派嚟嘅人肉病毒炸彈,嚟殺黑警的!

通風口無警犬守住？容乜易被暴徒破壞

係咪石蔭通風大樓????

條支那友是咪痴撚線

送中通風口
唔怪得d手足831俾人捉完送葵涌警署

痴撚線 推推推

on9 使撚秘密咩 啲鷹犬想落黎就落黎

第一次睇覺得好好笑
十公里喎

我的藍屍老豆竟然話小事，真係人一藍腦便殘

諗起愛的迫降 北韓去南韓條秘道

推

cls

可能係特工測試緊秘密入城通道啫

中門大開

屌那星

一地兩檢既後果。

傻既遇著個傻既佢又識去自首
其實幾好笑
搭過龍搭到咁遠

d垃圾高官全部都垃撚圾
諗住唔公佈就得？

無記錯都要過關, 入面都有關要過

西九高鐵站點行落軌?

中國人好似曱甴

唔自首+長住
就係懷仔了

搵多份地盤/裝修
就係黑工了

其實差得10分鐘車程

屌⋯⋯好恐怖⋯⋯太子站⋯⋯

咁撚易

黑警揸fit

Yes
諗起831太子站
有批乘客人沿路軌走

代表咩？

哇屌

唔撚使經入境處

痴撚線個漏洞大到

高鐵下面原來真係可以住人

痴撚線

點解佢會諗到沿路行番去

大陸人既logic

Push

支那人先諗得出

行路軌唔驚俾車撞死

政府又竟然認咁神奇

咪當大6以前嘅(地下游擊隊)係流嘅

點解係無死！

單睇標題覺得流流地

WTF

處理咗加無得唔認

係保安問題

係勁既....

咁又無咁慢

西九站入面出入鬼國境範圍都要做過關

。。。

咁都得

好好笑

條片死link

以後偷渡都可以用呢招

因為要罰錢，好似罰千幾蚊+補回票價

屌

你肯定係第一單？

才西九站行返去深圳要行幾耐😂

其實文明社會（包括傳統香港）好多保安設施、政策都係只防君子，不防小人，可惜面對大量支那蟲湧入，「自律」兩隻字已經失去意義

天才

仆街林奠，黨鐵，仆街鄧一定要死全家！

一Check就Check到 佢要講大話我地都求證唔到

當初預計左啦
咁近巿中心，大把漏洞可以偷渡入黎

點知你有咩料係手
認左上面揹，唔認自己揹

12月未有檢疫

我諗6個鐘頭以上

中間無火車開過？無人見到佢？

問題來了，佢報警應該搵公安 定 香港警察

我都想知，架車貼哂路軌，根本無位落

月台先啱，自膠

Perseverance

播毒間諜

push

堅定流呀

偷渡wor

煲大佢

讀萬卷書 不如行十里路

即係以後洗頭車可以係葵涌停低等接客
國安唔駛專登送去西九綁你返大陸

walking dead

月台推逃生門落路軌一定響鍾，點會無人知?

佢冇變肉醬真係要還神

嘩..

幫推 臭閪支那狗

垃圾GOV

好細個個陣跟屋企人去中國
見過有d人沿著路軌行，我講緊係路軌上面行
可能係中國有d地方係咁
今次個條友當左香港係中國
真係唔車死佢都偷笑

個站無幕門 就咁就落到去

全城抗疫
渠口 通風口 要多倒漂白水

太子單野

DLLM

個站有幕門

你睇到有門？
無車埋站 就咁跳落去就得架喎

2020新型偷渡

香港境內有好多通風大樓

唔撚係咁易呀

又係，記錯咗

但高鐵開咁快，點係路軌邊行?

唔會變肉醬，有條好闊既工程人員路係隨道，月台前後有保安，正常隨道每個出口有CCTV，唔好問點解我知

有關

姐係偷渡喎

唔係太明 姐係西九行左去葵涌

嘩 無法入境者可以唔洗拉？

脫北咁款

學術文！手足裝備抗沙士：護目鏡

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

支那狗最叻扮傻，走入美軍基地都照話行錯路

唔問佢都唔講啦

支那職員通道？操含核北話就自出自入？

Wtf

你唔知就唔好9up話有幕門啦

來去自如大飛都唔需要call.. 警黑鄉黑可以買兇殺人用高鐵無痕直接逃走

Cls 點解一直都無車撞到佢

無人見到？？？

偷渡係咁

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

Cls 自出自入

wtf?

依照歪曲後既法理，原則上路軌係支那境，即係港方要沿路軌用鐵絲網包圍

咁岩呢個有自首先知姐，仲有幾多個冇自首走咗入香港？

巴打，路軌係香港範圍呀
得個站同上緊大陸嘅高鐵先係大陸境

應該將路軌及通風樓列入邊境禁區

哇屌原來西九站個真正用途係咁 被送中同偷渡
明顯政府想冷處理

屌⋯⋯溜洞百出

邊個通氣口？
象山？

路軌係香港範圍 佢由月台走落路軌已經當佢偷渡

有white plate

馬拉松都42k啦

香港不嬲冇邊境

如果個支那人係有肺炎嘅

笑尿咗

講勇武講奸果然比唔上支那人

每日仲有幾班用黎接班垃圾公安返工

但條路再寬都好架高鐵成160km/h係側邊
行過都有可能扯到佢
同埋條隧道兩則有好多對門
但唔係每一對都上到路面
點解佢識開對上到路面嘅門
上到路面又要過兩個大閘離開通風樓
果啲閘有鎖鎖住 佢又點開果兩個大閘
都唔好問我點解會知

香港入境事務處垃圾

小明行路上廣州

代表可以經呢度送人上去

行路軌行咗咁遠, 咁都冇俾高鐵撞死?

你而家有人同我講831有人由太子行路軌著草, 我都只有信了

點解覺得可以徒步行返去？咁要高鐵做乜

路軌未必
下水道

唔好意思借個位

[入嚟推下行動Post] 831半周年網上集會

當晚831咪咁行囉

太瘋狂了……

自首之後唔使罰錢，仲有黑警護送

其實呢單嘢真係好大鑊
關乎領土同法律

入境處：Am I a joke to you?

每日300個有幾多係國安
洗乜咁辛苦

支那人真係咩都做得出

搭東鐵翻都得啦蠢到

831行落路軌單嘢
我一直都覺得係真

行十幾公里要三個鐘
途中無車經過無變肉醬？

9月參選人立刻發動及宣傳政綱,削減驚方預算,慳返果D錢派比市民

既然777無恥派錢,
我地都可以,

依家即刻宣傳政綱,
9月立會一過半,
就即刻發動議案,
削減驚方預算，

驚方1年預算258億元,
削減一半就130億元,
4年立法任期就520億元,
再叫政府比D錢來,
就儲夠710億,
下年又可以派一萬

入境處有咩用？
條隧道自由出入

香港地鐵行70，高鐵行200
本身隧道會闊好多
如果唔係氣流同風阻會好大
所以你定居埋都夠

每日有四對接班支那人番工放工
唔好問我點解知

點解呢個回覆冇人理

係行車時間理論上係做到, 但係技術上係好難做到, 仲要通風樓上地門個道門係電子鎖
12月未封關講緊仲有160KM車行, 首先佢行到葵涌都唔死已經係奇蹟